有冇人幾年前玩過一售叫duel of fate 嘅game

應該都有好幾年歷史
但係搵唔翻隻game
係咪當年執左？
上網睇都係成五年前
又搵唔到downlod檔
利申用緊iphone